[黑色分化警告] 有人刻意製造假大台

先唔講而家都仲未有大台存在

有人已經好刻意製造大台呢個概念響大家到

一時又話泛民一時又話劉細良一時又話和理非等等

其實到而家都冇人Claim自己係大台

更加唔好講上述三類人有咩說服力叫大家點點點

最癲係而家索性屈唔到上述三類人就話612基金係大台

屌你老母死三毛分化撚陷家剷啦

屌你老母分化撚

拒絕大台，厭惡大台

有一種鬼，最鍾意打稻草人去分化